[親身教學] 反蒙面法和理非全面撚狗! 非常啱和理非日日玩!

有少少長唔好TLDR
有少少risk嘅玩法但好好玩

冇圖睇落去就知點解

話說蒙面法係唔包醫療口罩嘅，特衰正苦有出新聞稿：

有關規例並不會禁止市民因其健康需要佩戴口罩，以預防疾病感染或傳播。

好啦咁我本身屋企好近狗屋，行兩分鐘到
有次戴住口罩行去買嘢，經過狗屋時喺出面影左張相

擺低少少買左嘅嘢返屋企，過大約30分鐘就落街食飯，着同一套衫戴同一個口罩，當時兩手fing fing冇帶袋

一再經過狗屋附近，本身之前冇狗企出街，但今次有四隻blue object兩隻white object
一見我就指住我：身份證

咁我呢啲良好市民梗係合作同佢玩
咁我諗住拎銀包出黎時
白狗1：企埋一面 (之後六隻狗圍住我)
我拎身份證比左藍狗A, 之後佢call台
藍狗B: 做咩戴口罩呀?
我: 病丫嘛
藍狗B: 咩病呀？蒙面法開始左你知架可？
我：傷風囉
藍狗B: 住邊呀
我指一指左邊: 嗰喥囉
白狗2知我玩嘢: 嗰喥即係邊喥
我：XX花園囉(要講真係有呢樣嘢，狗熟還頭，當然你住A村你可以講B村)
藍狗B: 第幾座
我：第四座
藍狗B: XX花園有第四座架咩
我：唔信你行去睇下囉（行兩分鐘都懶死懶狗）
藍狗B: 幾樓幾室呀
我：冇需要話你聽架喎
（當時狗A已打完電話上台，收左我身份證入佢衫袋袋好）
白狗1火火地：頭先見到你係差館門口影相喎，你影咩？
我：我冇需要比你睇架喎
白狗1: 你唔比我睇我就懷疑你遊蕩罪
我：咁我打電話比律師先
白狗1: 而家唔係要拉你, 你比我睇咪完我放你走
藍狗C: 咁係保障你咋

咁我就死死氣拎電話出黎

拎緊時藍狗C: 做咩收個電話埋身？唔好開直播呀
我：唔想比你睇到個password嘛
之後開個album比佢
我：拿嘢食相黎咋
白狗1：Delete左喇下嘛
藍狗D: 比我睇下你個袋有乜嘢
我喺褲袋拎抽鎖匙出黎
藍狗C又不斷睇我電話套所有暗格，但冇睇我銀包，亦冇貼牆搜身
查我證個藍狗A: 我好似見過你真係住附近
我：呃你做咩唧
同時間白狗1行開左講電話15秒全世界鳩等
白狗1：比佢走

六狗比返身份證我後即收隊入返狗屋

拿！中危活動, 我呢啲幾十歲廢中冇欠交罰款冇欠交稅，對狗黎講係low risk, 真係唔怕玩

但你諗下如果我影相後落街唔係30分鐘
係兩個鐘後先經過狗屋咁六狗咪企足兩個鐘？
什至我影完相後走，成日都唔行經狗屋

我被豆時都有少少驚，但抗爭係要成本
記得比佢豆時唔好驚！唔好自爆就冇嘢

玩時記得要唔好咩袋，怕查袋搞好耐
最好同朋友前後腳, 被豆時搵人拍片會安全少少，兩個人拍拖戴口罩告非法集結就煩
蒙面法包非法集結唔包一個人遊盪

但比佢豆時真係唔敢影相

P牌推唔到
覺得有用就推

有用，長做長有，罰狗企！

P牌推唔到
有冇人幫推

講漏左
狗隻會叫我除罩
我良好市民當然配合啦
走時戴返